人民日報：有分析指邪惡軸心小日本正開發大型軍用機器人敢達作第三次世界大戰所用

高達？

狗的大炮機械人

我有iron man件甲又話你知咩

我又係即刻諗到高達

核戰機都未出到, 點發明高達呀

最終兵器彼女

日本開發

中國都唔輪蝕架，有得一戰架